國唔國著印個英國太空總署Logo衫既人好撚柒

明明唔關你事 無啦啦著乜撚

正如你會唔會著件水務署衫出街

定係想大大聲話比人知自己係NASA(垃圾)

英國太空總署

你咁講唔踩板係咪唔著得vans

唔打籃球又唔著得AJ

英國太空總署嘅衫邊度有

2件，thx

英國太空總署NASA

幾靚

我中意著水務署件衫都唔關你事啦 自己柒關你撚事 亂咁judge人嗰啲仲on9

你戇鳩緊係唔關人事啦

仲有堆人著國家地理D衫，笑到仆街

著開甘比亞太空總署

著開baguio同easy living

搞到想整返件添

型嘅

都唔夠你柒

著咩關你咩事姐？係你先咁戇鳩judge人地點著衫姐

Make America Great Britain Again

想買

樓主曲線帶起新潮流
英國太空總署個logo 係幾型